燒藍絲真係好嚴重

喂，你們係咪想建制贏。

陰謀論講，會唔會係臥底做？

燒藍絲條友一定要割
否則輸硬

拉

魔術表演黎，演員收左錢

起底 拉

係的話就更加要割

下面邊個再推就係內祛鬼

內鬼就更加要割席
不容臥底搞亂

割
同你條柒頭割

樓主走先 依度等我嚟

屌你做風向撚都遲到

我地依家輿論上風，保你大唔好自己喺到開po學術討論，同你保證五日內冇人記得

乜五毛而家用56k上網？

著名五毛，拉

哦

割左火燒藍絲班友先啦

完全封鎖
拉

割你老母臭閪
今日賤賊殺人又唔割?
以後殺藍絲殺賤唔單只唔割，仲要全力支持

拉

三毛又冇左個ac

啱 我地要同樓主割

林鄭連開槍都未割
你叫手足割？

檢討咪得囉

又係你隻派膠員

追住女手足嚟打在先你唔講

同on9仔樓主割蔗
ok

你又知係手足
可能係臥底演員喎

又一件

割你老母

拉

你拉咗咩

下次再帶風向喇
今日西灣河實彈同交狗gta爆太多

你唔想建制羸, 就要諗辦法令黃屍完全唔撚知有呢單野發生

割你老母咩傻閪

拉
收收皮先

緊係嚴重啦 都燒唔死佢

但係好香喎

係呀
咁你都可能係阿sir 黎架

要捉鬼咪自己落場捉

依家要既係檢討，而唔係一句 "割"

對家連IPCC都拖足5個月，你仲低能到叫人即日割

燒藍絲係對家最大核彈
真係唔割？

不推文
bye

左膠？不了

拉
咁都上到熱門, 個拉廢架?

垃圾post

班藍屍根本低死
平時講D野難聽到

以港豬咁善忘，721都好似冇左回事啦
今次咁少事，頂盡講多一日
後日，後日冇人記得

分化撚屌你老母

想帶風向都咁遲😂😂😂燒得好啊屌佢老母

點解今日唔燒埋你

Show Blocked User - 送膠員
＃１４９９７８

pull

人如其名

拉 唔割

冷處理啦
割唔割重要咩

黃藍早已定型
唔會因為今次而多左藍絲

割肚撞斷腳真係好嚴重

割你老母咩

割 不過係你條牙籤仔

屌你老母收皮啦

拉，屌你老母

Spin得咁hea

善用起底功能
善用不推文
收皮啦 呀sir

你講嘅野同你id一樣

人權法講輸講到依家，點輸法

割你老公閪

三毛五毛輪班制？
日頭開完post夜晚又開呃錢
屌你老母臭閪曱近平

有冇人解釋到？

佢自焚怪得邊個仲要唔知真定假

收皮啦 屌你老母

屌 你收皮啦

特技人呀傻閪

割你老母

多謝提醒，屌佢啲標題同燒山啲post好似，分唔到五毛定燒山

唔割呀

拉，割你老母

咩呀 , 我俾條片個藍屍阿嬸睇 , 佢嚇到瀨屎 , 問咩事 , 我話個阿叔投票俾民X聯俾人知道左 , 所以燒佢囉 ,,,,,

第一個同你割

要鬧啦 咁都燒唔死佢
下次要進步

你真係人如其名